點解貼文要利伸?

因為要貼野

利申*

幾ug?